\documentclass[11pt]{article}
%\usepackage{a4wide}
\usepackage[cm]{fullpage}

%biblatex
\usepackage[url=false, doi=false, style=authoryear, uniquename=false]{biblatex}
\bibliography{cites}   
\renewcommand*{\bibfont}{\footnotesize}
%\renewcommand*{\bibfont}{\small}

\usepackage [spanish] {babel}
\usepackage [T1] {fontenc}
\usepackage[latin1] {inputenc}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{listings}
\usepackage{stmaryrd}

%Este lo necesitamos?
\usepackage{multicol}
\lstset{%
  basicstyle=\footnotesize,
  mathescape
}
%%
\renewcommand{\rmdefault}{phv} % Arial
\renewcommand{\sfdefault}{phv} % Arial

\newcommand{\tituloTema}{Paralelismo mediante lenguajes de dominio espec\'ifico}
\newcommand{\Haskell}{\textit{Haskell}}

\begin{document}
\title{\tituloTema}
\date{}
\maketitle
\vspace{-0.9cm}

% {\small El plan de doctorado es para realizar bajo la direcci\'on del
%   Dr. Mauro Jaskelioff en el Doctorado en Inform\'atica de la
%   Universidad Nacional de Rosario. El Dr. Jaskelioff no dirige la beca
%   ya que por haber ingresado recientemente a la carrera de
%   investigador a\'un no puede dirigir becas de doctorado.}

\input{introduccion.tex}
\input{objetivos.tex}
\input{antecedentes.tex}
\input{actandmet.tex}
\input{factibilidad.tex}

%Bibliografia
\printbibliography
%Bibliografia
\end{document}
